突發！ 女學生在巴士走光 比我影到呢個moment！！！！！！！

樓主覺得好撚好玩？

仆街 樓主精神分裂?

照抄都抄成咁，幽默感真係唔係個個人有

7左 admin可唔可以del post

你不如自己扮埋admin覆返自己唔可以啦

ha~

大家都係鹹濕仔唔好見死不救

你扮乜野鹹濕，你個巴膠見啲櫈都扯曬旗咁

咁撚低級都要玩足十年

咪就係

放暑假係咁

柒到

嘩 呢個ok喎

吾好再推

左一 ig

推

要本身有女學生係度先算叫做走光㗎嘛

你都無 Before After 兩幅圖